善用藍屍廢佬經驗包

嘗試正面面對廢佬搞事，从而慢慢學識應對黑警圍捕。

嘗試从廢佬手中救下手足，从而慢慢真正做到打狗救人。

嘗試對搞事廢佬hit and run，从而慢慢真係會善用麻包袋。

應承我，从今開始，見到曱甴論廢佬，搞事廢佬。就大大力一拳中落去。

一步一步令自己不再對無良人士温柔。

从？

sorry，從。

从你老母

各位手足聽日見！

巴打，哩的鬼post唔好做文宣推文好的，不過都多謝你既努力先

我認錯。我係文盲手寫廢佬。但唔係鬼。
屌我任屌。但屌完之後，希望大家可以思考下我想帶出的信息。

講得啱喎值得推
拍片已經無用 影住自己友被打好撚心痛